[大陸關打稅]拎部電鋼琴過關

有無試過拎部電鋼過關？
有咩方法可以唔使俾大陸關員留難？係咪只要我拆哂包裝話自用就無事？

或姐有張receipt proof 佢平過HKD 5000 都得

者

跪求有無邊位兄台可以幫下我